我發覺反麥當勞既多數出於妒忌, 恐懼, 輸唔起.....

只有懦夫先會反麥當勞,
你睇Burger King輸左後都話輸得心服口服,
仲話芝味磨菇安格斯係佢見過最出色既Burger,
你班盲反唔肯面對失敗, 可憐蟲！

安格斯磨菇芝堡就好出色?
大佬, 哈迪斯burger king都有呢類包喎, 有幾出色呀

係咪因為大陸人接手所以要奉承下佢地咋?

on9仔，唔洗回佢俾佢打下飛機啦